其實英超係咪真係咪咁好蝦

依個問題其實一直都存在 球星俾皇巴拜睇中就出事 買人永遠貴一貴 最近皇想要古圖斯件事有好大感慨
一個世界級龍俾皇睇中就咁無左 結果要70m買個低級啲嘅龍

買人又係俾人哈到上心囗 咩球會賣人見你係英超隊就標高個價 就算交易唔成 都唔會降價俾你 轉個頭低一節賣俾其他人

你有去過皇馬、巴塞個球場
再去埋車仔, 曼聯d英超隊球場
你就明點解頂級球星都鐘意去呢兩隊西超隊踢波

魯營好舊喎

古圖爾斯剩返一年約 又想返西班牙陪屋企人 早就想走啦 更何況係皇馬想買佢

英超係比唔過呢幾間啫
一樣蝦到大把人

迪基亞撚到皇馬咸晒口啦
兩隻古狗二線頭放走仲好啦

拜撚德甲隊就有，英超隊撚鬼到

其實唔係 利馬上季阿想買標到成100m 連其他小球會都開始有依個意識 你係英超就湯左你先 愛和韋斯咸今季入啲貨全部貴到離譜 祖同拜呢啲就永遠乞衣價買到高汁貨

拜仁就算數啦
皇馬巴塞不嬲都係唔小球員既夢想
再望埋歐聯 英超好蝦都好正常
不過英超想買皇馬巴塞之外既球員
咪又都係咁易 人工高 又出得起錢

bernabeu同camp nou都係贏多位姐

唔一定嘅
巴塞想要韋利安咪出到五六千萬都買唔到囉
不過買唔到係巴塞喜事車嘅惡夢
受害嘅都係英超球隊囉

知英超球隊賺得多
今年仲要轉會窗仲要早收
老虎蟹都標高個價先
好正常

食物鏈弱肉強食姐

同樣人工相信大多數都想去皇疤
人地夠威，歷史勁
等於你讀hku ,cu
做野係大公司

大而無當

得曼城無比西超撚過

當年轟咪又係玩金錢足球

個個當英超踏腳石

咁係英超班球探廢

屌
除左皇巴撚有人真係話實蝦到佢

到底英超球會點解會同意早完轉會窗

俾人睇住黎食

因為D細球會唔想開季先俾人掘走主力囉
呢樣野大球會撚會支持咩

主要得返一年約姐，仲有幾年約既話皇馬想買你方會平賣俾人？

俾你做球員有皇馬同車仔踢你揀邊隊？

撚到5年4歐聯

on9我地恆大撚到巴塞喊哂口唔講?

?
你真係去過？

皇巴係頂尖，等於入牛劍。英超big4頂多係港大NUS清華

Fsg支持

照顧屋企人是旦一個籍口啫
大把人用依個藉口啦
條友仔好明顯養唔熟

西超

唔關事 英超流行即食文化 咪下下買d現成球員多
top果班買top lv球員就自然要比大錢
中遊要保持競爭力(相傳英超排名爭一兩位已經賺少好多)
又要買d介乎一二線既 自然價錢唔平 之後惡性循環

講到疤塞咁叻咪試下搶我地Pogba

英超好似得西咸一隊唔同意

見到卡斯拿斯就唔問點解仲有人想要賤種

我個陣睇到好似係14隊同意

咁撚有錢蝦乜鬼

曼城及曼聯、屈福特、水晶宮及史雲斯；般尼則投棄權票。

真心得曼聯可以抗拒皇巴

係咪打錯左隻字？

曼聯呢幾年係咁撚番皇巴唔講？

係對住皇巴拜祖先係咁姐 其他隊咪又係一句唔該買走曬人地主力

無

祖同拜又幾時成日話挖就挖到英超頂級隊既主力

比喻得好

40m買個世界級龍隊隊都肯比啦
不過皇馬仲追緊ddg果陣古圖已經日日叫馬德里

其實好少國外一線頭轉去拜仁
多數都係國內搶或青訓

的確一個球員效力皇巴的確比人觀感上高級啲

甘賓尼，大衛施華同阿古路後生果時年年皇巴有興趣都買唔到

條例有效期幾耐

撚到自己冇左幾多個歐聯

佢鐘意既
開個會下年就改都仲得
好似係

死拜狗馬斯亞都唔捨得買啦
蝦撚到英超隊咩

kdb你估拜仁唔想要咩
俾唔起錢咋

風水輪流轉

英超球隊獎金唔會好極端, 你估西甲咩
首先20隊都有固定既equal share同oversea tv獎金
分野就在於轉播分紅同排名獎金
轉播分紅基本上豪門球隊分得最多, 排名獎金差一位只不過少2m左右
上季既獎金雙曼都有149m, 最低既西布朗都有94m

係轟呢幾年開始度緒姐
以前味又係燒錢買人
比人搶個龍都唔開番高價留人 on99咁

70M係誇左啲
但Kepa邊撚度低級呢

上年疤狗咪又係比巴黎撚狗咁撚

同樣4萬2你讀三大定樹仁？

想聽下拜祖買左邊d平價高質

今季德甲係咁比英超買哂d人 英超好蝦?

去皇馬，疤菜等於哈佛同劍橋

hku果啲最比吸引力差啲

甘賓尼就唔覺皇巴有興趣，施華係皇馬傾好左，摩連奴唔要先去曼城，阿古路就一心想去英超

70m係解約金啫 畢爾包不嬲都係解約金先買到 點估到有人龍門都肯用70m買咁痴線

關拜咩事

系

係激活左解約金條款先買到

我意思咪就係車自己on9 最後先搞到用解約金買

唔通你自己死都要用解約金就話人蝦你咩

多數唔買
直接free嚟
goretzka
can

仲有十幾m嘅perin

世界最頂尖球會
邊個唔想去呀